好驚自己頂唔住

自問算係一個樂觀既人
但真係驚頂唔住
已經時時有d奇怪既念頭出黎

係自身問題已經爆煲加各種壓力情況下
今日仲俾 女友 block哂所有野
覺得自己好失敗

雖然自身問題咁岩開始舒緩應該慢慢可以重回正軌
但失去呢個我咁多年都以佢為終身對象既人

我真係怕自己諗唔開

仲細咩，有咩咪三口六面搵佢傾。
Block 嚟block 去弱撚智 有問題就攤出嚟講，你遲早都要面對，一係爽脆咁分手 一係解決嘅啫！

有冇彎轉啊?

我都係
好多野想同佢講
但係佢完全唔想聽 唔睇我d msg
依家分開冷靜緊

幾撚大個人呀
仲block黎block去 快啲飛撚左佢啦

可能真係冇彎轉
係到時唔識珍惜

怪就怪自己攤出黎想講時淨係識講我自己冇錯果part

係 I know that feel

我太愛佢 離開唔到佢

呢個世界無話你無左邊個就唔得
都只係你一廂情願嘅諗法
唔好比自己催眠左先得嫁
反而係你係失去之前
有無去努力過有無去盡力過
令自己唔後悔
失去左一個人其實真係唔代表D咩

當時發生左d事令自己日日都好大壓力而忽略左佢
加深佢既失望 所以我好後悔
但基本都係我一手造成

失去左一個好重要既人果種痛真係好痛

以前我都成日識得同人講 呢個世界上冇話冇左邊個唔得.

原來係咁
咁你有無去搵返人地講返啊
失去一個對自己好重要嘅人果種痛
我依加都仲感受到
雖然我都因為佢嘅絕情而死左心
但係你如果仲有機會嘅
一定要好好把握
知道係自己一手做成嘅
就要去補救
就算佢block曬你嘅野
都總會有辦法去搵到佢
加油

我會盡力去補救
我有用其他方法去搵佢
但係佢覺得我唔會改到 天性黎
想唔浪費時間 因為佢已經俾左好多次機會我 我都唔識珍惜

但我想努力俾知我一定唔會令佢再失望

去做啦！
我同你都一樣
因為對方覺得比左好多時間好多機會我
所以都唔會再一齊返
咁我都尊重佢嘅決定
我都有份做成今日嘅局面

真係一樣
但佢有d決絕今次
話要我記得我對佢係幾差
唔會再有機會對佢好
我個心真係好痛好痛

我知道你有機會睇到
如果再有一次機會
我一定會竭盡所能同你行到最後
我會做反個正常人

我諗係真正無彎轉
對唔住
係我逼到你咁

好想同你講晚安

唉個幾星期 都係訓一個鐘就醒

好掛住你阿
我一定會改到

只可以係到叫春
我真係好掛住你阿

巴打我都岩岩比女飛左 佢話唔再愛我

有第個？

都好過我
佢過我呢世都唔會改好
係對我個人失望

晚安

好想同你傾計阿我
但我唔夠膽阿

嗯 晚安

放心 將來仲有大把煩惱會比依家哩啲情人問題更痛苦

加油

好想好好保護佢

搵樹窿傾下？ ig:love_of_listener

呢兩日好似有好反小小
但係我知我又做多左野chur到你
唉 點解成日小小事都做唔好
以前咁多機會我唔做
而家冇機會時 又緊張到乜都做
抵死
晚安

我已經當左呢到係機窿
講野俾自己聽

我成日都改唔到呢個習慣
得一想二
唉 今晚再反省反省

好想要一個機會証明我真係適合
我會做得好好

今天是好好的一天 開心了一整天
但臨訓前
好想保留住自己既幻想
再努力做好

我真係好唔捨得
唔捨得破左我呢世既夢想

我呢世都唔會遇到令一個你
同唔會接受到第二個的了。

晚安

失敗的我

比返d尊嚴自己
Block返佢
分手

算啦 過一陣又會解block架啦

我愛佢

Pish

仲係做得唔好
要記得 做到講過既事

對唔住

將自己整個人生砍掉重練